viutv99台播英超

竟然會播

播埋d垃圾戲碼

屌你老母唔播我痢
係咪迫害痢？

算係咁啦英超轉播費咁貴
點會免費播曼聯對利物浦

狼隊唔撚係強隊？

第266集

狼隊都幾好波丫

好過個個禮拜播西甲西維爾

冇比錢命係冇重戲碼

呢場應該幾好睇

無又屌，播又屌

狼孩好睇wo

隊*

我狼隊下屆坐前六望前四

大種乞兒